我地攝影台出左個傑出年輕攝影師

今年14歲 開始接觸攝 入嚟睇下

前途無量呀世姪

後生可畏，14歲姐比次機會啦

9成借刀啦 睇條友之前嘅post啦

佢都要得罪人先會比人借刀嘅